願贏波歸香港

字字鏗鏘，屌得好

係香港做運動員同埋搞藝術玩音樂慘過食屎

搞藝術玩音樂都叫有場地，練波都要同抄場黨爭，呢啖氣真係忍夠